求廢墟景

🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

達德

軍艦島

羅馬鬥獸場
萬里長城
金字塔

台灣大把

你屋企

福島. 切爾諾貝爾
中國鬼城

大帽山頂

天后喇釘山廢屋

圓方

IFC

伯母

個閪